不欲赴美升學 19歲仔跳樓亡

【晴報專訊】一名19歲青年懷疑不願到美國留學，一時「諗唔開」下從西灣河鯉景灣住所墮樓，當場斃命；其父親驚悉噩耗，傷心激動，亦要送院檢查。
墮樓19歲青年姓孫，與家人居於鯉景灣逸華閣一單位。昨晨7時許，有人發現他從住所墮樓，直摔大廈平台肝腦塗地，遂報警求助。未幾消防趕到，升起雲梯把孫救下，惟救護員檢查後證實他早已氣絕，無送院必要。
Switch最新格鬥game，你玩咗未？
Sponsored Switch
父情緒激動需送院
警方調查後初步相信孫趁母親外出、父親不察之際，爬窗一躍而下，並無可疑。其父親得悉寶貝仔捨其而去，傷心欲絕，激動不已，稍後需送院檢查。另外，消息指孫原定將要到美國升學，但他曾透露不欲前往，受這問題困擾，警方不排除有人因學業和家庭問題鑽牛角尖。
明愛向晴軒督導主任吳子樂建議，家人及身邊人應該留意青少年是否有壓力爆煲或自殺先兆，包括情緒突然低落，甚至傷害自己等，如有需要應向專業人士求助。